煲底抗戰下的人 有我共你去抱緊 初衷中百樣可能 碰上你是種緣份 心中多不忿 衝擊得抖震 有了你 再不必孤單抗爭

《不許你作下一人》

他朝會有日可能 戰勝後那麼開心
要重拾信心 振作再重生
不作下一人 積極去做人 不枉此生

從來不相信一生一佔據 從來一起出去
就再等 就再等 有你於一起得方向感

有聲

星期六 再光復屯門
星期日 機場4.0